有人識呢間公司？

PRODUCT INNOVATOR LIMITED
係沙田石門
佢話請我朋友做design freelance
但上網睇到個唔係幾好既comments
所以想問下

你的朋友即是你